今日做做下project啲嘢，覺得個人好呆滯，好累，好唔舒服

🍼飲返支奶即刻冇事
精神過飲redbull 咖啡個啲